英國係條大廢柴大廢柴

成件事都無乜出過聲

人地又要選首相，又要脫歐，得撚閒理你咩

你今日先知咩